# [ДПНС] Визуелни карактеристики за отпечатоци и споредба на отпечатоци

### Овој проект содржи код напишан за семинарскиот труд по предметот „Дигитално процесирање на слика“

Влез:
1. Се внесува име на алгоритам
2. Се внесува првата слика
3. Се внесува втората слика<br>

**Важно: Сликите мора да се содржат во фолдерот dataset/**

